\documentclass[a4paper,11pt,french]{article}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{graphicx, amssymb, color, listings}
\usepackage[colorlinks=true, linkcolor=black, urlcolor=black]{hyperref}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{xcolor,colortbl}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{longtable}
\RequirePackage[bottom=0.5cm]{geometry}
\usepackage{footnote}
\usepackage{tabularx}

\usepackage{../Resources/structures}

\definecolor{gris}{gray}{0.80}
%\urldef{\cryptoCountry}\url{}
%\urldef{\Anssi}\url

%Redéfinition des marges
\addtolength{\hoffset}{-2cm}
\addtolength{\textwidth}{4cm}
\addtolength{\topmargin}{-2cm}
\addtolength{\textheight}{1cm}
\addtolength{\headsep}{0.8cm} 
\addtolength{\footskip}{1cm}

\fancypagestyle{header}{%
  \setlength{\headheight}{22pt}%
  \fancyhf{}% No header/footer
  \renewcommand{\headrulewidth}{0pt}% No header rule
  \renewcommand{\footrulewidth}{0pt}% No footer rule
  \fancyhead[L]{Master 2 SSI \\
	Solutions de sécurisation d'appareils mobiles}
	
  \fancyhead[R]{\includegraphics[width=9em]{../Resources/logo_univ.png}}
   
}%


\author{Mathieu \textsc{Figueres}}
\title{Compte-rendu de réunion \No 8}
\date{23 Janvier 2014}

\begin{document}

\maketitle
\thispagestyle{header}

\let\thempfootnote\thefootnote
\subsubsection*{Participants : }
\begin{itemize}
	\item Magali \textsc{Bardet} (cliente);
	\item Ayoub \textsc{Otmani} (client);
	\item Charles \textsc{Ango};
	\item Mathieu \textsc{Figueres};
	\item Ismaël \textsc{Kaboré};
	\item Hamza \textsc{Zerhouni}.
\end{itemize}

\subsubsection*{Excusés : }
\begin{itemize}
	\item Vincent \textsc{Roset};
\end{itemize}

\vspace{0.5cm}

\subsection*{Ordre du jour : Réunion sur l'avancement du projet avec les clients}

\begin{center}
	\begin{savenotes}
		\begin{tabularx}{\textwidth}{|l|X|}
			\hline
				\rowcolor{gris}
				\multicolumn{1}{|c|}{Point soulevé}  & 
				\multicolumn{1}{|c|}{Décision ou action}\\
			\hline
				\specialcell{Planning} & 
				\itemizedcell{\textit{Hamza} - Revoir l'organisation : raccourcir l'itération \no 1 afin de rallonger l'itération \no 3.\\Prévoir une semaine complète pour le rapport et la préparation de la soutenance.} \\
			\hline
				\specialcell{Présentation de l'avancement} &
				\itemizedcell{\textit{Hamza} - Modifier la version d'Ubuntu qui sert de base à notre distribution minimaliste pour la dernière stable (passer de 13.10 à 12.04).\\\textit{Charles} \& \textit{Mathieu} - Utiliser le terminal système et non notre propre implémentation.} \\
			\hline
			\specialcell{Documents demandés} &
				\itemizedcell{Rappel sur la documentation qui est attendu par les clients (l'existant, rapport avec justification des choix effectués et de la sécurité qui va derrière)} \\
			\hline
		\end{tabularx}
	\end{savenotes}
\end{center}         


\vspace{0.5cm}

\subsection*{Prochaine réunion}
\begin{tabular}{l l}
	Date et lieu :  & 24 Janvier 2014 à l'Université de Rouen \\
	Ordre du jour : & Deuxième audit de projet avec M. Karim \textsc{Abdellah Godard} \\
\end{tabular}

\newpage


\end{document}
